一張圖KO你地班大隻矮撚

人矮已經夠柒，紋哂身又點，只會更柒。

遮住晒你又知佢大隻?
你又知佢有紋身?
人地帶頂綠色帽就知到呢啲野?

左邊身高218cm
右邊身高204cm

左邊米6 中間米5 右邊米7
矮撚真係唔好健身 好撚柒

樓主比大隻矮撚恰過?

咁都叫柒？

我一拳一件

真心柒

樓豬現實比大隻矮撚兇兩兇即刻say 曬sorry

我怕打死人

型過你

出來隻揪

我認輸 但係大隻矮撚都型過你

算你啦 你係型過我 但我高過你

樓主180幾？咁係幾高嘅

我得160 純粹想呻下

其實矮撚只可以接受現實。

高佬:
1) 你頭頂有條白頭髮喎
2) 你估下我頭髮有幾多個轉?
3) 坐黨鐵好撚迫果時, 唯有捉住車門站名牌上面條坑, D手指真係好撚攰。

我都知只能認命，高佬求其操，就已經好好睇

其實真，矮腫真係好柒

我明呀 望落更矮

3 ) 車門上面條坑無人清潔好撚多塵。。一捉d 手指會變晒黑色

原來The Rock死矮仔嚟，
我有自信了

其實即係小拳石